100萬budget 買新 718定二手跑車？

如果有100萬budget
買全新718 cayman
定係二手麥拿倫 MP12C
定係二手林寶gallardo (見某2手車網5-60萬，拎20萬左右維修架車）

會當Daily嘅話就718

gallardo已經唔型 好舊

倫敦金味😹
同期上映 360, 12c , r35 (2008)

真
有錢嘅話梗係R34 V Spec II NUR

啱牙

Between , 樓豬考唔考慮二手RS6

718 cayman公廁車
林寶舊款唔屌

麥拿倫

Rs4

12C咪又係舊款

樓豬好明顯想要跑款
RS5 coupe可能啱啲

買樓

換650S front bumper

100. 萬買唔到718 with acceptable options
買2手718 再留錢整
Much more fun to drive in HK

個人覺得991.1好過718
如果你唔介意用1球買二手

718同911其實係兩回事
718係追求整體Balance, 偏向MR
911係極端既RR

981

加少少買二手上一代cayman GT4

All in 利物浦 買兩架新718

唔係太有處女情意結 不如買二手718
一球唔夠買 全新

718 四汽缸
981 先係cayman

所以先介紹991有哂電子野邊到極端啊
daily drive一定好玩過718個籠同揸上去嘅感覺
718得4缸已經唔係波子啦同埋買mr就買超跑
利申: 無揸過718 擺到明唔妥佢

講嘢唔好咁直接啦
718算好架喇起碼係boxer
呢度好多人成日話買波子，不過係Macan/Panamera呢啲Audi底

SUPERLEGGERA? 360CS? 又倫敦金味？

4c spyder

買Lotus夠晒好玩